【突然不熔合】張曉明：習近平講話充分肯定港澳改革開放中獨特作用

國家主席習近平日前會見港澳代表團時發表講話，港澳辦主任張曉明認為，充分肯定港澳在國家改革開放中特殊地位、獨特作用和重大貢獻。

張曉明認為，習近平在六個方面總結港澳發揮的重要而獨特作用，包括投資興業的龍頭作用、市場經濟的示範作用、體制改革的助推作用、雙向開放的橋樑作用、先行先試的試點作用及城市管理的借鑒作用。他認為，是國家最高領導人第一次對港澳在國家改革開放進程中的地位、作用、貢獻作出系統和精闢論述，把這種作用提升到改革開放成功經驗的高度。

張曉明又認為，習近平在講話亦高度讚揚港澳同胞的愛國情懷，及提出要協助青年解決在學業、就業、創業等方面遇到的實際困難和問題。

無lu
已經完左game
去得太盡

支那狗同殖民政府日日幻想支那天下無敵

美帝一出手, 即收皮

最重要係咩
成班垃圾日日吹香港無撚用
點知美帝一出手搞香港
條肥仔又話香港好重要
呢隻走狗又話肯定香港云云
連班建制狗政府高官都嚇到傻撚哂

最弊有D港豬聽支那狗同CCTVB日講夜講
真係信香港係被唔重要, 被支那取代
轉為走去奶共
正ON 黎

說好了的高度自治、港人治港呢？

仲有第廿二條幾時立法？

“ 中央人民政府所屬各部門、各省、自治區、直轄市均不得干預香港特別行政區根據本法自行管理的事務。 ”

張曉明呢鋪仲唔含撚？Dup到響哂呔都撞咗，後悔莫及了

區區邊緣城市有咩咁重要呀張同志

習種開口講邊樣就死邊樣

唔該下次歌頌下共產黨同777

如果呢條撚樣死左有冇人一齊出黎慶祝